唔明問stage做乜尻

去到大學有乜團體活動都會問status 問stage
問status都正常 知邊啲有得溝 起碼有啲用
但係問stage真係唔太理解

其實事源係有條女答stage 5 但係佢個樣。。。
搞到我每次見到佢個樣都係腦海浮現佢個樣
屌你個肺 好撚嘔心

八